大家去邊到買Zeiss Wipes ＆ Lenspen

又唔多見有多鋪頭賣
大家係上網買定係點

之前買機係Suning送左支Lenspen 應該係副廠牌子
其實副廠同正牌會唔會分別好大？（佢地自稱唔係d咩高科技，都係碳粉）
有無需要再買返支正牌

岩岩爬文見到淘寶都有 其實信唔信得過

買過無咩問題
但唔知平/貴香港幾多

好少買街鋪 （忙毒撚）
如果淘寶正常發揮我都買淘寶 送到上屋企

之前瑩記買過

好 見佢好似得200張太多

同二手皇帝買
順變學埋光光圈f5.6收幾多級=1.4

Amazon 買
上次買10磅
之前見到black Friday 7磅幾

巴打，但係送黎係咪好貴

b&s 有機會要24蚊就搞掂
因為我果陣係一次買幾樣野所以我都唔知幾重

有拆開賣 有20同50 好似係

開月

淘寶果陣一百蚊一盒 但拎到果陣索到都有陣酒精味 怕傷鏡

咁巴打呢家用咩抹，但真係幾好 抹左d 油脂走晒

之後係淘寶買左hoya既眼鏡水 兩樣都有用下

正路唔應該有酒精味喎
我就由KODAK用到宜家TIFFEN 未用過ZEISS

唔通假野
但見佢又出左隻真係冇酒精味先死

未用過真係唔知（好似香水咁有得騙味 ）

酒精會吸油，但有機會破壞coating。
就算用hakuba鏡頭水我都冇試過聞到有酒精氣味。

純粹想用下腦魔聖誕版